大公文匯今日頭條

好撚柒

輸打贏要

全部講緊自己

講陰濕 邊夠連登被攻擊十幾鐘咁賤呀

而家好撚順

如果泛民大敗蘋果應該都係咁報

有人信果下先好笑

我都好想要海馬牌枕頭

講陰招盡出 邊夠建制黎

葡萄成淑儀

福袋, 海馬枕頭, 掌心雷, 老人院, 旅遊巴呢

左下角蘋果推薦名單違法
咁支那01不推薦名單呢

仲要選舉主任宣有啲係佢既人

支那網絡大軍攻打連登左十幾個鐘都改變唔到結果

一家十幾姓呢

人民日報環球時報0報導

戇鳩到無朋友，自己影建制派啲屎橋自爆

走住屌

史上最賤，不打自招

有選前頭版合照
有冇選後各大頭版合照？

我地變晒泛暴

想睇下佢D POINT

咩黎

其實有份免費報紙 - 香港仔

都係佢地旗下

賤報

而家俾你出貓
你都照輸

叫林奠取消囉笨柒

唔好咁柒啦好嗎

種票機器壞左， 海馬又無人想要。。

證據都冇點樣做報紙

對家來來去去都係講重複排隊呢個point

lol

種咁撚多票話人唔公平

贏都要報啦

自己出盡隂招話人隂招

唔怪得琴日上唔到

咩人諗咩嘢

大公認證 唔駛同佢認真 大家比啲掌聲自己

我地要採取法律行動

可以恥笑
但不要輕敵，敵軍係超級配票機器
由規則制度到結果，都可以重新掌握

對付五毛最好方法 就係輕挑

我都好想要海馬牌

講喇講喇，都係得佢地支持者睇

係啊係啊～ 你中意啦
你地都玩掌心雷，種票咁多年啦，係時候民主話番次事

on9 大公報，紅媒01 出名單叫人唔好投啦，佢唔撚屌

請尊重選舉結果 如有不滿 可以向選舉事務處投訴

笑死

證明香港人今次做得啱

輸打贏要正垃圾

Luke表示，繼何妖後，下個目標係林鄭個學位

起碼係報事實

出貓都輸

呢兩份垃圾下賤到包狗屎都冇資格

下次送Sealy啦 想要

其實我地應該煲下啲選舉不公嘅事

琴日load勁耐又load唔到圖係呢個原因?

DLLM

執撚咗佢啦!!!

唔想啲人睇連登投咩 不過咁多覺醒又咁多文宣

yes

公平咩

佢哋真心明招全出喎

Ddos咗成日

重覆排隊影響2家投票喎
咁講都叫公平啦
自己用吓個豬腦先出文啦

睇賽果笑到頸痛

想要返個枕頭訓好啲

買得黎睇就緊係信先買啦，果班弱智既有幾奇

又叫人用選票發聲
聽你呼籲出嚟投票就話人地陰招
咁你想點呀

講緊佢地？
不過做咁多野洗咁多錢氹廢老最後又咪慘敗

要驗證喎

肉酸到

屌 師兄好中point 尋日load得勁辛苦

笑死人咩

佢仲好意思

我手機要用wifi先入到

原本諗住送枕頭 有覺好訓
而家可以收返黎
sip高枕頭諗清楚

講陰招邊度夠佢地黎
真係賊喊捉賊

一直502 error

原來陰招係講緊自己

岑生鄺仔比人打佢有無出黎講野？

最搞笑係D呀婆拎完枕頭，之後去排隊，見要排個幾鐘，所以返屋企算

話緊自己？

睇完得啖笑

派米派枕頭派利是

自己出盡陰招仲要惡人先告狀

唔班個全世界最大黑社會比共產黨都唔得

仆街恐嚇打鳩我地候選人個啲都未同你計呀

行過幾轉拎左幾份掉晒入垃圾桶

死都要拿返渣沙

唔影枕頭同米？

諗到班老編出緊呢版頭版個樣應該想谷暴血管

黨心雷？

海馬牌？

米？

收皮啦

應該係防ddos?

大公文匯：「香港民主最黑暗一天！」

夜晚9點後大部分票站都唔使排，唔見你班撚樣去投爆佢？

同埋重複排隊淨係會阻藍絲投票，阻唔撚到黃絲投票嘅？

用撚下個腦先講嘢啦。

所以尋日入嚟要驗證就係咁解？

鄰國人無撚用放棄啦

太公報孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

好柒呀

年年有今日

咁派枕頭呢？一車車車老人家呢？

今日再次刷新認知

第一次聽人講反對派破壞選舉公平
第一次見癱瘓票站仲可以有70%投票率
你不如講暴徒係門口武裝戒備 撐共唔俾入站投票？

肯定係地太硬先會輸

地下D沙冇晒喇

仲以為自己問題

真係好癲
由頭攻到尾
到點票都重爆緊廠

垃圾 種票你又唔講

跌落地都要攞返拃沙真係好肉酸

掃樓呢

好似喺佢哋出陰招，送海馬枕頭、旅遊巴接送、派利是、送福袋等等

應該未熄protection啫
講瀏覽速度琴晚選舉完咗之後已經快咗好多

行動POST呢????? 完左啦???

得你地建制先可以使橫手之嗎

笑到痴線

連仔辛苦哂你

我諗起佢

笑出黎

都冇人買，求其寫幾句當交差啦

十惡不赦

琴日每一次Load一版新既黎睇，都見到嗰三隻連狗走極都走唔完。

辛苦你喇，休息下啦。

屌你你又好撚守法咩

淨係北角區傅佳琳同仇栩欣都比人搞過
專揀女仔恰 邊個真係陰濕大家睇到既

泛民報既係事實
廿幾年前建制派已經不斷犯法同選舉舞弊六四比例根本就唔係正常數
實質上有至少10%以上係造假 重票
正確黎講應該係73比例甚至82
藍營既票好多都只係貪利益先投

輸到痴q左線

你有張良計 我玩我嘅sir滑梯

泛民無蛇齋餅糭 又無種票呀嘛

好似有DAB 死老豆咁款記者會。。。

輸就輸啦 屌

一個中國都鬥唔過小小的香港
主場又係建制 Up 晒，制度又係建制 Up 晒。但结果就唔到支那 Up.
訓咗教都笑醒。

如果大陸 d 鐵票没埋 香港人 100% 全黃 中國收皮 ！

塞隊可以任你講。多左百幾萬人出黎投票，71.2%投票率係咩陰招同點恐嚇先做到架？再作勁啲話我地控制選票囉

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

真係肉撚酸呀

咁點解我哋無福袋嘅

好撚肉酸呀屌你老母 又話用選票踢走暴力既屌你老母